【屌你老母林鄭】【股滙市況‧不斷更新】林鄭見記者港股再向下 暫挫443點 國泰挫半成

【上午10時05分】
港股低開待續向下，恒指最新挫443點，報25,381；國指報9,891點，挫106點；主板成交184億元。

我仆你個街林鄭， 你早一日講會開記者會喇， 搞到我走唔切